琴晚同男友玩完玩具唔記得收翻埋，比佢阿媽見到

點算好
今晚仲要同佢阿媽食飯

邀請埋老母一齊玩玩具

爆旋陀螺？

假鳩

送俾伯母

你得個屎眼要兩碌鳩做咩？

小夫.......

送多條比奶奶用

伯母同你男友玩厭d 玩具先比你玩架ja